[開定先] 會唔會跌過千點

傻尻政府亂凍結人資金

一次不忠，百次不用